當我嘅力量覺醒之後我就會君臨天下，主宰依個世界，成為新世界嘅神

全世界都要向我俯首稱臣！！！

我將會主宰一切！！

我就係神！！！

你同我跪係到！！！